唔訓既你依家做緊咩野？

飲緊酒

毒撚開po無人理

無陰公

最憎人飲酒

訓覺有用咩 訓唔訓都係死既姐

準備訓

等你地
可能我睇唔到你地開post

我都覺

hi

但唔訓都會死

早D訓

去邊LM都無人理 屌

世界上已經唔會再有人理我

起碼樓主都會reply你 我LM咗兩次都無

唔緊要啦 你轉個方法諗
可以你已經消失左係呢個世界
做咩都冇人會再理你

啱啱先比差佬逗

算啦慣

我都想人逗 差佬都好呀

唔好

琴日染完髮 兩日唔俾洗頭
但唔理打算聽日照洗

我係話 在座既都係垃圾

整緊laptop..

染會唔俾洗？
唔係電先會？

甩9哂

妳幾時染咗頭嫁

染都唔得

轉哂人既

昨天

屌原來唔係平時個場
潛水先

屌你

不告訴我

冇染一樣

你食屎
好耐無見btw

打緊pubg

剪成點

搽咗指甲油

等開學

無咩特別 剪左啲啲陰等啲陰生得好啲
同埋剪短左啲

我成日gel甲
上左癮了

如果有人整花D甲 你會點

我都成日爛

聽日派位
好撚緊張

派咩位?

未整過 怕難打理

第一志願啦你

hard gel yes
會變薄 跟住唔整又有層膠水漬
搞到我keep住整 洗錢

點解冇女鐘意做gym做運動 個個都韓

我入咗拔萃小學

所以都係唔整了

超勁 男定女

有又話你知咩

可以試下soft gel
但好似貴啲 如果香港整

男

我喇沙仔

唏呀唏呀唏

遲下幫我入埋 ok?
推薦

有個frd買咗部gel甲機 等佢得閒幫我整

喇叭仔

靚仔就入到

我自己整實唔掂 手殘

我唔太識搽

你澳門聖X ok?

我入左協恩

我家姐自己整得好靚

唔識澳門妹 sor

岩岩整好就整爛呢

九月樓下校巴站等ok?

我間幼稚園無校巴搭

仲搭校巴 叫司機車啦

下年一齊拖手仔返小學啊

睇泰劇

屌你老母

我留級

你又岩喎

會嬲 但都無咩 下個月都會再整

叫左你唔好訓訓下覺揸9miss對奶架喇

11點幾去左太安樓食野

未訓煲緊耳機

明明係你揸

屌 又要買mouse

有無清同我一起訓

886

下個月要做港豬了

恭喜

人

做一年又變返學生

今日做完一年咁多運動量

眼卜中

眼訓

咁快

Hi